與其話連登仔冇政治智慧 不如直接話係冇智慧

駁唔到